【七年之癢？】與YoYo婚姻亮紅燈 王浩信稱「接受好同壞嘅情況」

早前傳王浩信同YoYo(陳自瑤)捱唔過「七年之癢」，又有指王浩信日前承諾買獨立屋俾老婆，點知轉頭就以3306.6萬元購入清水灣傲瀧11座高層B單位送俾媽咪，事前老婆YoYo毫不知情，令YoYo死心，主動提出離婚，無論愛跟被愛係唔係真係冇自由，感動過係唔係真係更難受?

今日有周刊指王浩信近年信基督教，開始學識放下，明白要活在當下，面對愛情，佢會接受好同壞嘅情況，佢喺報道中強調婚姻關係冇任何改變，以後唔會再多講，佢認為婚姻係會有困境，要學習同汲取教訓，認為珍惜身邊本來擁有嘅嘢已經好快樂，因為係無價。未知佢口中嘅「無價」係唔係講緊YoYo呢!?

呢條擺明係大滾友啦

之前霉到仆街冇人埋

依家上咗位梗係要大玩特玩

男人有錢都係一個仆街，又中出咗yoyo。更加仆街

扮好男人仲走去信埋耶

Yoyo都可以話係自己選擇錯誤
反而個女最慘，有d咁撚仆街既老豆

學識放下活在當下，咁似佛學野
乜基督教都有教呢d？

上帝早已預備～

江嘉敏：喂呀

又要滾又要扮好男人
同香港女人一樣要做雞又要拎貞節牌坊

耶撚既人生真係好簡單
做壞事 祈禱 繼續做壞事

法律問題 層新樓寫老母名 咁條女有冇得追討分身家贍養費？

無

證明真係大仆街

//無論愛跟被愛係唔係真係冇自由，感動過係唔係真係更難受?//

仆街記者

真係賤到冇人有